
                      Sinceramente me gustó más que la trilogía original. Me entretuvo más. Con buenos efectos y una versión en blanco y negro en bru-ray. La segunda de la trilogía original también muy buena, estas dos son las mejores. Con ganas de la próxima Mad Max Wasteland.
        
            